有冇人用過Fuji680

有得換鏡，張slide又大。見佢2000幾就想買部黎J

冇得換鏡

21世紀了 點解仲有人影菲林

樓豬好ball

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

Gx680 膈gW680都唔識分。

講清楚啲嘛
我剩係用過gw690

2000幾買到gx680我立刻買10部。690搵唔到slide mount, 要另外訂先scan到 但用一排就變形。你用drum scanner scan?

無你屋企咁大擺到部drum scanner
我剩係用epsom v800 + anti-newton glass

樓豬又扮睇唔到

識scan一定唔用ANG.

樓主又失明